多謝頭先比拖鞋個巴打 睇搵唔搵得番

代朋友po
多謝頭先見到我著襪行比對拖鞋我個位巴打
想問要唔要番對拖鞋
最後香港加油